# RSA projet EPSI 2021

Logiciel de génération de clé RSA, chiffrement et déchiffrement

Installez les bibliothèques Python Sympy et Primesieve :

pip install sympy

pip install primesieve


Keygen fonctionne jusqu'à une longueur de 8.

Pour décrypter un texte, le renseigner comme suit : "bloc1 bloc2 ... blocx"

